Stat問題 幫幫手ok? Central Limit Theorem w N(0, 1)

iii) 點do

簡單啦，自己功課自己做

識做了